{
  "id_query": "20082273",
  "total": 15436,
  "total_current": 200,
  "max_score": 75.54644,
  "origin_question": "Iphone 6 bá»‹ cháº¥m tráº¯ng trong mÃ n hÃ¬nh lÃ  do lá»—i gÃ¬ hay lÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ sá»± cá»‘ váº­y qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 32.44661,
      "id": "22314030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e bá»‹ Ä‘á»‘m tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh ntn lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘ang bá»‹ lá»—i vá» mÃ n hÃ¬nh nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m sang siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â TrÃ¢n trá»ng.Â ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.207363,
      "id": "21744797",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em há»i mÃ n hÃ¬nh iphone 6 32G LÃ  mÃ n hÃ¬nh FullHD hay HD váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh, sáº£n pháº©mÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ mÃ n hÃ¬nh HD anh nha.Â Hi vá»ng náº¿u anh cÃ³ gÃ¬ cáº§n há»— trá»£, thÃ¬ mong anh vui lÃ²ng pháº£n há»“i ngay vá»›i quáº£n trá»‹ viÃªn bÃªn em, bÃªn em sáºµn sÃ ng há»— trá»£ giÃºp anh.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.81794,
      "id": "27850056",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ngay dÆ°á»›i nÃºt home  bá»‹ há»Ÿ lÃªn lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y nÃªn chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y bá»‹ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.081133,
      "id": "21210053",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em sau khi dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c viá»n mÃ n hÃ¬nh xuáº¥t hiá»‡n má»™t Ä‘Æ°á»ng dÃ i bá»t khÃ­,giá»¯a mÃ n hÃ¬nh xuáº¥t hiá»‡n Ä‘á»‘m Ä‘en khi ná»n mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Tháº£oÂ VÃ¢ng trÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ n hÃ¬nh sáº£n pháº©m cá»§a chá»‹ cÃ³ trÆ°á»ng há»£p trÃªn chá»‹ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em há»— trá»£ giÃºp chá»‹ nhaÂ Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.984983,
      "id": "27005449",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ mua 1 ip 6 32 g Ä‘Ã£ 2 thÃ g thÃ¬ tháº¥y mÃ n hÃ¬nh cÃ³ cháº¥m tráº¯ng  liá»‡u cÃ³ pháº£i lÃ  lá»i mÃ n hÃ¬nh K ak",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y nÃªn chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y bá»‹ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.969542,
      "id": "29233339",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i e dÃ¹ng ip 6 sao mÃ n hÃ¬nh bá»‹ váº§y áº¡. NÃ³ há»ng mÃ n hÃ¬nh hay lÃ  bá»™ pháº­n nÃ o cá»§a mÃ n hÃ¬nh bÃªn trong rÃ¡p chÆ°a khÃ­t. NÃ³ xuáº¥t hiá»‡n vá»‡t sÃ¡ng tráº¯ng gÃ³c trÃªn bÃªn pháº£i Ä‘Ã³",
      "answer": "@Thien:Ä‘Ã¢y",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.753384,
      "id": "22845293",
      "field_search": "question",
      "question": "tÃ¬nh hÃ¬nh hÃ´m ná» mÃ¬nh cÃ³ 1 Ä‘á»•i 1 iphone 6 32gb, bÃ¢y giá» phÃ¡t hiá»‡n váº«n bá»‹ lá»—i mÃ n hÃ¬nh, thá»±c sá»± quÃ¡ buá»“n",
      "answer": "ChÃ o anh ,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em cÅ©ng ráº¥t tiáº¿c khi trÆ°á»ng há»£p nÃ y xáº£y ra áº¡, anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho anh nhÃ©Â ChÃºc anh buá»•i tá»‘i vui váº»!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.55234,
      "id": "28437935",
      "field_search": "question",
      "question": "gá»‘c pháº£i bÃªn dÆ°á»›i cá»§a mÃ n hÃ¬nh cháº¡m vÃ o nÃ³ bá»‹ ciu lÃ  do mÃ¡y bá»‹ há»¡ hay sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.548294,
      "id": "23107103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ n hÃ¬nh ip 6 bá»‹ sá»c Ä‘en ngang kÃ©o dÃ i lÃ  bá»‹ gÃ¬ v ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y trÃªn tay nÃªn khÃ´ng thá»ƒ nhÃ¬n tháº¥y Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c lá»—i nÃªn báº¡n giÃºp mÃ¬nh dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.149008,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»‡t tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh ntn lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡, cáº£m á»©ng váº«n ráº¥t tá»‘t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ theo nhÆ° hÃ¬nh áº£nh báº¡n cung cáº¥p mÃ¬nh khÃ´ng tháº¥y vá»‡t tráº¯ng máº¡ báº¡n Ä‘á» cáº­p áº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ n hÃ¬nh trÃªn mÃ¡y báº¡n cÃ³ váº§n Ä‘á» vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cáº£m phiá»n báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.703938,
      "id": "29296239",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh iphone 6 e bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng cÃ³ pháº£i do bÃªn trong láº¯p rÃ¡p chÆ°a chuáº©n ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y vÃ  Ä‘Æ°a ra hÆ°á»›ng kháº¯c phá»¥c cho báº¡n nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.499657,
      "id": "27601057",
      "field_search": "question",
      "question": "miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh ip6 lÃ  dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c..hay lÃ  gÃ¬ váº­y ad",
      "answer": "ChaÌ€o anhÂ DaÌ£ vÆ¡ÌiÂ Miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh iPhone 6 - GOS bÃªn em laÌ€ miÃªÌng daÌn chÃ´Ìng trÃ¢Ì€y xÆ°Æ¡Ìc, khÃ´ng phaÌ‰i daÌn cÆ°Æ¡Ì€ng lÆ°Ì£c anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.046125,
      "id": "23108633",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e há»i iphone 6 cá»§a e bá»‹ lem vá»‡t Ä‘en á»Ÿ gÃ³c trÃ¡i mÃ n hÃ¬nh lÃ  bá»‹ lá»—i gÃ¬ váº­y a chá»‹ . ? CÃ³ cáº§n pháº£i Ä‘i báº£o hÃ nh khÃ´ng ! Mong cÃ³ pháº£n há»“i sá»›m tá»« QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh chá»¥p láº¡i mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra giÃºp báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.879898,
      "id": "30244086",
      "field_search": "question",
      "question": "Äang chÆ¡i gane bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao ?",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn xáº£y ra lá»—i. anh vui lÃ²ng thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem sao anh nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.70891,
      "id": "23660470",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh bá»‹ gáº¡ch chÃ©o cÃ³ cáº§n thay mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.659012,
      "id": "32117985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ táº¯t wifi khi khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng nháº­n Ä‘Æ°á»£c tin nháº¯n tá»« zalo, má»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ tá»± Ä‘á»™ng káº¿t ná»‘i wifi láº¡i. MÃ¬nh khÃ´ng biáº¿t Ä‘Ã³ lÃ  tÃ­nh nÄƒng hay lÃ  lá»—i áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng thá»­ táº¯t tiáº¿t kiá»‡m pin, khá»Ÿi Ä‘á»™ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  theo dÃµi láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.402922,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i. Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng. MÃ¬nh phÃ¡t hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ há»Ÿ. KhÃ´ng biáº¿t cÃ³ pháº£i lá»—i lÃ  vÃ¬ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng vÃ  TGDÄ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng keo chuyÃªn dá»¥ng Ä‘á»ƒ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Â Náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra Ä‘Ã³ áº¡. HÃ£ng sáº½ thÃ´ng bÃ¡o trá»±c tiáº¿p cho chá»‹ thá»i gian vÃ  chi phÃ­ sá»­a chá»¯a.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.21888,
      "id": "28166280",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em dÃ¹ng lÃ  6plus Ä‘Æ°á»£c gáº§n 1 nÄƒm. Bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng do mÃ n hÃ¬nh nhÆ° sau : cÃ³ vá»‡t Ä‘en gÃ³c trÃªn mÃ n hÃ¬nh vÃ  Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng pháº£i báº¥m nÃºt nguá»“n vÃ i láº§n. Em pháº£i thay mÃ n hÃ¬nh hay lÃ m tháº¿ nÃ o anh chá»‹ tÆ° váº¥n giÃºp",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.085335,
      "id": "26525483",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ n hÃ¬nh iphone 6 cÃ³ pháº£i lÃ  mÃ n hÃ¬nh cong 2,5d khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nDáº¡ sáº£n pháº©m iphone 6 32GB cÃ³ máº·t kÃ­nh cong 2.5DÂ báº¡nÂ nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.988493,
      "id": "31341321",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua iphone 6 plus Ä‘Æ°á»£c táº§m 3 thÃ¡ng nhÆ°ng khi chÆ¡i game hay cháº¡m vÃ o mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh cá»© bá»‹ dáº­t dáº­t khÃ´ng hiá»ƒu bá»‹ gÃ¬. ráº¥t khÃ³ chá»‹u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y nÃªn chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.95458,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh em lÃ¢u lÃ¢u bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng tÃ¡t mÃ n báº¡t láº¡i thÃ¬ háº¿t cho em há»i bá»‹ lá»—i gÃ¬ áº¡ ad",
      "answer": "ChÃ o anh,anh vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.766851,
      "id": "25759489",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a munhf bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh vÃ  váº«n cÃ²n trong thá»i gian báº£o hÃ nh. Váº­y mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ hÆ°á»Ÿng nhá»¯ng lá»£i Ã­ch gÃ¬ khi Ä‘áº¿n thay mÃ n hÃ¬nh nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y,Â  náº¿u sáº£n pháº©m bá»‹ há»ng do lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh cÃ³ tÃ­nh phÃ­ sá»¯a chá»¯a anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.670868,
      "id": "26901650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i nguyÃªn nhÃ¢n iphone hay bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh lÃ  do nhÆ° tháº¿ nÃ o .e mang ra quÃ¡n sá»­a Ä‘c máº¥y hÃ´m dÃ¹ng ok xong láº¡i bá»‹ .",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n cÃ i nhiá»u á»©ng dá»¥ng nÃªn lÃ m bá»™ nhá»› RAM bá»‹ Ä‘áº§y khiáº¿n mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nhÂ , báº¡n hÃ£y gá»¡ bá»›t nhá»¯ng á»©ng dá»¥ng vÃ  game hiá»‡n cÃ³ trÃªn mÃ¡y ra , sau Ä‘Ã³ báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.664022,
      "id": "28148697",
      "field_search": "question",
      "question": ".. cho em há»i mÃ n hÃ¬nh Ä‘t ip6 32GB lÃ¢u lÃ¢u bá»‹ Ä‘Æ¡ lÃ  do nguyÃªn nhÃ¢n nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ khi cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y lÃ  báº¡n Ä‘ang chÆ¡i game, hay mÃ¬nh dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ´i lÃ  bá»‹ rá»“i áº¡; báº¡n cÃ³ cho táº¯t mÃ¡y má»Ÿ láº¡i luÃ´n chÆ°a áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.464006,
      "id": "27258872",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 cÃ³ hay bá»‹ lá»—i váº·t ko váº­y Ad? Thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh nhÆ° Androi ko? ChÆ°a dÃ¹ng Iphone bao h.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TheoÂ tráº£i nghiá»‡mÂ cá»§aÂ mÃ¬nh thÃ¬Â khÃ´ng cÃ³Â há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃ oÂ khÃ´ng bá»‹ lá»—i váº·t vÃ  Ä‘Æ¡Â mÃ n hÃ¬nh, tuy nhiÃªn táº§n suáº¥t bá»‹ lá»—iÂ cá»§aÂ mÃ¡yÂ nÃ y ráº¥t Ã­t, Ã­t hÆ¡n ráº¥t nhiá»u soÂ vá»›iÂ Android nÃªnÂ báº¡nÂ cÃ³ thá»ƒÂ yÃªn tÃ¢m chá»n muaÂ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.311909,
      "id": "22013669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip mÃ n hÃ¬nh k hiá»‡n menu cÃ¡c ung dá»¥ng lÃ  bá»‹ sao váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.263847,
      "id": "31638603",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a mÃ¬nh tá»± khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i, giá» mÃ n hÃ¬nh cá»© hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh tráº¯ng vÃ  logo tÃ¡o mÃ  k lÃªn Ä‘Æ°á»£c lÃ  sao ta?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  thao tÃ¡c theo hÆ°á»›ng dáº«n \"\" anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.231554,
      "id": "23612747",
      "field_search": "question",
      "question": "Bá»‹ rá»›t bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh Ä‘t cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh ko qtv? Hay lÃ  ra sá»­a tÃ­nh phÃ­ váº­y :v mÃ  kÃ­nh thay lÃ  chÃ­nh hÃ£ng ko qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh !Â Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ anh sáº½ máº¥t phÃ­ sá»­a anh nhÃ©. Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh cá»§a HÃ£ng há»— trá»£ sá»­a vÃ  bÃ¡o phÃ­ Ä‘áº¿n anh sau áº¡, vÃ  trÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  do hÃ£ng thay nÃªn anh an tÃ¢m nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.046116,
      "id": "25535389",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g mua Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng á»Ÿ tgdd ban Ä‘Ãªm Ä‘Ãªm báº­t camera lÃªn láº¡i cÃ³ cháº¥m mÃ u tráº¯ng k bá»‹ máº¥t vá»›i cáº£ nhá»¯ng bá»©c áº£nh nÃ o Ä‘en sÃ¬ thÃ¬ nhÃ¬n láº¡i tháº¥y cháº¥m tráº¯ng Ä‘áº¥y á»Ÿ mÃ n lÃ  bá»‹ ls",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.910007,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e há»i:e vá»«a thay mÃ n hÃ¬nh iphone 6 xong giá» bá»‹ nÃ³ng mÃ¡y,nhanh háº¿t pin lÃ  bá»‹ sao váº­y shop?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y báº¡n bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng, nhiá»u á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, má»Ÿ nhiá»u káº¿t ná»‘i máº¡ng,..báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©: Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m > Giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh phÃ¹ há»£p > Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™... > Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y > Báº­t tiáº¿t kiá»‡m Pin báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.869656,
      "id": "30282240",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone lÃºc khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng dáº§n xuáº¥t hiá»‡n nhá»¯ng Ä‘Æ°á»ng káº» sá»c rá»“i Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh, bá»‹ liá»‡t cáº£m á»©ng gÃ³c pháº£i. Mong QTV giÃºp áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.803106,
      "id": "29160577",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh iphone 5 cá»§a em á»Ÿ gáº§n nÃºt home nÃ³ bá»‹ sá»c nhÆ° váº­y lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ n hÃ¬nh bá»‹ lá»—i , náº¿u báº¡n mua mÃ¡y Ä‘Ã³ bÃªn Thegioididong thÃ¬ báº¡n vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t chuyá»ƒn mÃ¡y báº¡n qua HÃ£ng Ä‘á»ƒ báº£o hÃ nh , sá»­a chá»¯a báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.429379,
      "id": "27576931",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip 6 bá»‹ 1 khoáº£ng Ã¡m mÃ u vÃ ng bÃªn trÃ¡i gÃ³c dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh. Äá»ƒ lÃ¢u cÃ³ bá»‹ loang ra k váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.422192,
      "id": "19908173",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a e hqa bá»‹ Æ°á»›t mÆ°a nháº¹ Giá» mÃ n hÃ¬nh nÃ³ bá»‹ áº©m cÃ³ sá»c phÃ­a trong mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh kiá»ƒm tra vÃ  sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng kháº¯c phá»¥c tá»‘t nháº¥t cho anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.417797,
      "id": "27406837",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃº Æ¡i mÃ¡y iPhone 6 nhÃ  chÃ¡u tá»± nhiÃªn bá»‹ Ä‘en gÃ³c trÃ¡i bÃªn trÃªn mÃ n hÃ¬nh lÃ  bá»‹ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y báº¡n cÃ³ váº¥n Ä‘á» nÃªn báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.163313,
      "id": "29662678",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s cá»§a em xung quanh viá»n mÃ n hÃ¬nh cÃ³ mÃ u hÆ¡i hÆ¡i xanh . MÃ u Ä‘Ã³ dá»… tháº¥y khi mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng . Váº­y mÃ¡y em cÃ³ bá»‹ lÃ m sao khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.09451,
      "id": "21169329",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i e má»›i vÃ´ messeger xog tá»± nhiÃªn mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ¡ ry lÃ  bá»‹ sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i vÃ o thá»­ láº¡i xem cÃ²n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©, cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘ang gáº·p lá»—i xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.046219,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mÃ¬nh sÃ i lÃ¢u lÃ¢u giá»‘ng nhÆ° mÃ¡y bá»‹ Ä‘á»©ng váº­y ah. k báº¥m Ä‘c gÃ¬ háº¿t. báº¥m táº¯t mÃ n hÃ¬nh xong má»Ÿ lÃªn má»›i Ä‘Æ°á»£c? náº¿u 1 ngÃ y mÃ  bá»‹ 3 4 láº§n nhÆ° váº­y lÃ  do mÃ¡y cÃ³ váº¥n Ä‘á» hay sao váº­y QTV?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ¡y treo báº¡n áº¥n giá»¯ 2 phÃ­m Nguá»“n   Home khoáº£ng 15s mÃ¡y sáº½ tá»± táº¯t má»Ÿ láº¡i lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. KhÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬, nÃªn báº¡n an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.993114,
      "id": "25295860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  mÃ n hÃ¬nh iPhone 6 thay trong vÃ²ng bao lÃ¢u v áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn trung tÃ¢m hÃ£ng thay khoáº£ng 15 ngÃ y vÃ  hÃ£ng sáº½ cung cáº¥p cho anh má»©c giÃ¡ nhÃ©,Â anh vui lÃ²ng quay láº¡i Thegioididong.com vÃ o 19/2 bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.965971,
      "id": "18158382",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ n hÃ¬nh chá»‰ HD thÃ´i háº£ QTV -_- váº­y lÃ  hiá»ƒn thá»‹ sáº½ tá»‡ hÆ¡n mÃ n hÃ¬nh retina HD trÃªn iphone 6 báº£n 16gb pháº£i kh áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ cháº¥t lÆ°á»£ng mÃ n hÃ¬nh cá»§a 2 sáº£n pháº©m nÃ y tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nhau, báº¡n an tÃ¢m nhÃ©ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.777317,
      "id": "18231111",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i sáº£n pháº©m iphone 6 32gb nÃ y lÃ  mÃ n hÃ¬nh hd hay retina hd váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Sáº£n pháº©m nÃ y sá»­ dá»¥ng cÃ´ng nghá»‡ mÃ n hÃ¬nhÂ LED-backlit IPS LCD vá»›i Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i HDÂ Â (1334 x 750 Pixels) anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.555607,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mÃ¬nh cáº¯m sáº¡c, cÃ¡i iPhone 6 cá»§a mÃ¬nh bÃ¡o lÃ  \"thiáº¿t bá»‹ nÃ y cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£\" váº­y? Bá»‹ nhÆ° váº­y lÃ  do lá»—i gÃ¬?,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ báº¥m Â Ä‘á»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.382792,
      "id": "28072398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi con i phone mÃ¬nh hk xÃ i khoáº£ng 30p thÃ¬ bá»‹ sá»c mÃ n hÃ¬nh cÃ²n xÃ i khi nÃ³ng mÃ¡y thÃ¬ háº¿t? Lá»—i Ä‘Ã³ cÃ³ pháº£i lÃ  hÆ° mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.35925,
      "id": "23591497",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hÃµi lÃ  táº¡i sao cá»™t Ã¡nh sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i Iphone6 láº¡i bá»‹ nháº£y lÃªn nháº£y xuá»‘ng váº­y áº¡. QTV giáº£i Ä‘Ã¡p giÃ¹m em áº¡, bá»‹ nhÆ° váº­y lÃ  sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS máº¥y Ä‘á»ƒ mÃ¬nh giÃºp báº¡n nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.358555,
      "id": "32065977",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh khi xem á»©ng dá»¥ng youtube cá»© 1 chÃºt lÃ  hiá»‡n lÃªn tiÃªu Ä‘á» video máº·c dÃ¹ mÃ¬nh khÃ´ng cháº¡m tay vÃ o mÃ n hÃ¬nh gÃ¢y khÃ³ chá»‹u xem. KhÃ´ng biáº¿t lÃ  mÃ¡y bá»‹ lá»—i hay youtube bá»‹ lá»—i áº¡? GiÃºp mÃ¬nh vá»›i!",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Anh xÃ³a á»©ng dá»¥ng Youtube vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.353497,
      "id": "22552343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk há»i trong mÃ n hÃ¬nh cá»§a 6s cÃ³ viá»n Ä‘en nhá» cháº¡y theo 4 gÃ³c pháº£i k hay lÃ  mÃ¡y lá»—i",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cáº§n mang mÃ¡y ra SiÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.27025,
      "id": "27989451",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao khi thoÃ¡t á»©ng dá»¥ng vá» mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh láº¡i bá»‹ rung mÃ n hÃ¬nh nháº¹ 1 cÃ¡i váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.23466,
      "id": "19443226",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em há»i em má»›i mua ip6 á»Ÿ Ä‘Ã¢y vÃ  dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh 50k váº­y mÃ n hÃ¬nh dÃ¡n Ä‘Ã³ lÃ  cÆ°á»ng lá»±c hay dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh bÃ¬nh thÆ°á»ng cáº£m Æ¡n ad.",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ Ä‘Ã³ lÃ  dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh bÃ¬nh thÆ°á»ng chá»‘ng tráº§y chá»© khÃ´ng pháº£i lÃ  cÆ°á»ng lá»±c anh nhÃ©, anh Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng 1 Ä‘á»•i 1 Ä‘á»•i khÃ´ng quÃ¡ Â 3 láº§n Ä‘Ã³ anh nhaChia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.141855,
      "id": "21464201",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua mÃ  sao á»Ÿ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bung lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian ra bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra kÄ© thuáº­t cho anh vÃ  náº¿u bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.060888,
      "id": "24645566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y má»›i dÃ¹ng 5 thÃ¡ng tháº¥y mÃ n hÃ¬nh bá»‹ Ä‘áº©y lÃªn há»Ÿ viá»n lÃ  bá»‹ sao nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ pháº§n nÃ y theo mÃ¬nh nÃªn kiá»ƒm tra láº¡i trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh cháº¯c cháº¯n hÆ¡n rá»“i áº¡; mÃ¬nh ráº¥t xin lá»—i vá» trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y cá»§a báº¡n; mong báº¡n dÃ nh Ã­t thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.Â Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ¬ sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.995832,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iphone 6 32gb táº¡i tgdd Ä‘Æ°á»£c 20 ngÃ y..hÃ´m nay Ä‘ang lÆ°á»›t fb nháº¥n vÃ o xem áº£nh trÃªn fb thÃ¬ bá»‹ báº­t ra háº³n ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh vÃ  pháº£i vÃ o láº¡i tá»« Ä‘áº§u..bá»‹ váº­y lÃ  sao qtv ??..lá»—i gÃ¬ váº­y..mÃ¡y má»›i 100%",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n lÃ  cÃ¡c á»©ng dá»¥ng khÃ¡c váº«n bá»‹ báº­t ra mÃ n hÃ¬nh luÃ´n hay chá»‰ má»—i á»©ng dá»¥ng Facebook Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp báº¡n chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.86264,
      "id": "20793839",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bÃ³p nháº¹ gÃ³c dÆ°á»›i bÃªn pháº£i mÃ n hÃ¬nh cÃ³ tiáº¿ng kÃªu ká»‹ch ká»‹ch váº­y mÃ¡y cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n!TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ã¢y lÃ  lá»—i gÃ¬, náº¿u báº¡n cáº£m tháº¥y khÃ³ chá»‹u vá» Ä‘iá»u nÃ y cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra mÃ¡y giÃºp báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.764162,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ai bá»‹ giá»‘ng mÃ¬nh khÃ´ng. Má»›i mua iphone 6 32GB bá»‹ tá»‘i dÃ£i phÃ­a trÃªn mÃ©p mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng biáº¿t pháº£i lá»—i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhtrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y vÃ  há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.763874,
      "id": "23603230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i á»Ÿ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh iphone 6 plus khÃ´ng? MÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¬nh bá»‹ bá»ƒ",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh nÃªn khÃ´ng thá»ƒ bÃ¡o giÃ¡ cho anh Ä‘Æ°á»£c áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em giÃºp anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng kiá»ƒm traÂ áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.712753,
      "id": "28875359",
      "field_search": "question",
      "question": "Máº¥y em iu 6 bá»‹ rÆ¡i vá»¡ máº·t mÃ n hÃ¬nh nhÆ°ng bÃªn trong van cáº£m á»©ng Ä‘Æ°á»£c. Em phai thay gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh !Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh cá»§a hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y cho anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.693916,
      "id": "25077253",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a em bá»‹ sá»c ngang mÃ n hÃ¬nh Ã¡. Váº­y cho em cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng báº¡n nha .Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.661438,
      "id": "23590263",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i sao dt cá»§a e cá»© bá»‹ vÄƒng ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh hoÃ i váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.562515,
      "id": "20201180",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay mÃ n hÃ¬nh iphone thÃ¬ dÃ¹ng á»©ng dá»¥ng gÃ¬ áº¡ qtv Æ¡i",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng á»©ng dá»¥ng AirShou theo hÆ°á»›ng dáº«n Â báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.556522,
      "id": "21464131",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua mÃ  sao Æ¡ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bung bung lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.508307,
      "id": "31748908",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cá»§a mÃ¬nh bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh mÃ¬nh pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ náº¿u anh mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp anh nha anhÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.480719,
      "id": "29373424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y minh lÃ¢u lÃ¢u á»Ÿ mÃ n hÃ¬nh khÃ³a nÃ³ tá»± nhiÃªn tráº¯ng xÃ³a cho má»™t váº¡t Ä‘en á»Ÿ giá»¯a mÃ¡y lÃ  nguyÃªn do sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ dá»¯ liá»‡u há»‡ thá»‘ng Ä‘Æ°á»£c tá»± Ä‘á»™ng lÃ m má»›i láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra láº§n ná»¯a xem sao báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.469538,
      "id": "21412759",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv sao em onl Facebook mÃ  cá»© bá»‹ out ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh ko lÃ  sao tháº¿? Chá»‰ há»™ e vá»›i !",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do bá»™ nhá»› ram bá»‹ trÃ n nÃªn báº¡n thÆ°á»ng xuyÃªn cháº¡m 2 láº§n vÃ o phÃ­m home sau Ä‘Ã³ vuá»‘t á»©ng dá»¥ng lÃªn Ä‘á»ƒ táº¯t nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.46263,
      "id": "31254546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i tá»± nhiÃªn xuáº¥t hiá»‡n váº¿t Ä‘en má» á»Ÿ gÃ³c trÃªn lÃ  do bá»‹ gÃ¬? Nhá» TGDÄ check giÃºp mÃ¬nh háº¡n báº£o hÃ nh mÃ¡y iphone 6 mua vá»›i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  xxxx504045",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.33749,
      "id": "20957650",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i mua Ä‘Æ°á»£c 2tuáº§n giá» mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃ´ bá»¥i á»Ÿ 1gÃ³c vÃ  giá»¯a mÃ n hÃ¬nh. Váº­y cÃ³ Ä‘á»•i láº¡i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anhNáº¿u mÃ¡y bá»‹ vÃ´ bá»¥i thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ Ä‘á»ƒ Ä‘á»•i láº¡i anh nha. Anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i xem sao áº¡. NÃªÌu saÌ‰n phÃ¢Ì‰m Ä‘Æ°Æ¡Ì£c mua mÆ¡Ìi taÌ£i Thegioididong.com vaÌ€ biÌ£ lÃ´Ìƒi tÆ°Ì€ nhaÌ€ saÌ‰n xuÃ¢Ìt, bÃªn miÌ€nh seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ Ä‘Ã´Ì‰i 1 sang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m cuÌ€ng model trong thaÌng Ä‘Ã¢Ì€u tiÃªn nheÌ.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.288536,
      "id": "20608515",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i lá»—i Messenger cá»§a iphone6 bá»‹ Out ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c chÆ°a váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p lá»—i Ä‘Ã³ Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c kháº¯c phá»¥c nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng mÃ¡y báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.277319,
      "id": "22245363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik má»›i mua ip6 mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ lá»—i cÃ³ 1 cháº¥m Ä‘en, mang ra Ä‘á»•i Ä‘k 1 tuáº§n rá»“i mÃ  váº«n chÆ°a Ä‘k láº¥y mÃ¡y khÃ¡c ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Trong trÆ°á»ng há»£p sáº£n pháº©m cá»§a mÃ¬nh bá»‹ lá»—i chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  báº£o hÃ nh cho mÃ¬nh tá»‘t nháº¥t chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.248848,
      "id": "27320589",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mÃ¬nh há»i, Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh tá»±  ngáº¯t káº¿t ná»‘i wifi khi mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ lÃ  sai váº­y QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.141153,
      "id": "21068319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ n hÃ¬nh trÆ°á»£t lÃªn cá»§a ip6 em cÃ³ tháº¥y cÃ³ vÃ i vá»‡t sá»c, Ä‘Ã³ cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Do Ä‘Ã¢y lÃ  vá» pháº§n cá»©ng nÃªn bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n cÃ¡ch giÃ¡n tiáº¿p qua Comment Ä‘Æ°á»£c, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©. Tá»‘t nháº¥t báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra Trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y vÃ  Ä‘Æ°a ra cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.135872,
      "id": "30003130",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh dÃ¹ng ip 6 32G . MÃ¡y má»›i sá»­ dá»¥ng dc 2 tuáº§n. Äang xÃ i mÃ¡y tá»± reset mÃ n hÃ¬nh tráº¯ng + tÃ¡o apple á»Ÿ giá»¯a. MÃ¡y kh bá»‹ rÆ¡i hay va Ä‘áº­p gÃ¬. Táº¡i sao váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â CÃ³ thá»ƒ mÃ¡y gáº·p váº¥n Ä‘á» pháº§n má»m nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.07401,
      "id": "17943315",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vÃ o camera chá»¥p hÃ¬nh sao nhanh nÃ³ng mÃ¡y váº­y QTV. MÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ Ä‘Æ¡? Tháº¥t vá»ng quÃ¡!!!",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a báº¡n nhÃ©.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p vÃ o camera nhanh nÃ³ng thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng vá»›i cÃ¡c model iPhone do mÃ¡y pháº£i hoáº¡t Ä‘á»™ng nhiá»u vÃ  liÃªn tá»¥c nÃªn phÃ¡t sinh nhiá»‡t vÃ  nÃ³ng áº¥m trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.06857,
      "id": "22379193",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho há»i náº¿u mua iPhone 6 bá»‹ á»™p áº¹p mÃ n hÃ¬nh, Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c cÅ©ng bá»‹ á»™p áº¹p mÃ n hÃ¬nh ná»­a nhÆ°ng chÆ°a kÃ­ch hoáº¡t mÃ¡y. NhÆ° váº­y TGDD cÃ³ tiáº¿p tá»¥c cho mÃ¬nh Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ná»­a Ko?",
      "answer": "ChÃ o anh TÆ°á»ng,Dáº¡ mÃ¬nh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com bá»‹ lá»—i ká»¹ thuáº­t, trÆ°á»›c Ä‘Ã³ anh Ä‘á»•i má»›i rá»“i, giá» bá»‹ lá»—i tiáº¿p chÆ°a Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng, phiá»n anh ghÃ© siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh Ä‘á»•i má»›i nhÃ©!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.024168,
      "id": "31340081",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n cho mÃ¬nh há»i iPhone6 64gb DÃ¹ng hay bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh pháº£i lÃ m sao váº­y báº¡n",
      "answer": "ChaÌ€o anh,Vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° váº­y thÃ¬ anh thá»­ lÃ m khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c cá»§a mÃ¡y xem cÃ³ hiá»‡u quáº£ khÃ´ng nha. Anh vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > XoÃ¡ táº¥t cáº£ ná»™i dung vÃ  CÃ i Ä‘áº·t. Tá»‘t nháº¥t anh nÃªn Ä‘Äƒng xuáº¥t tÃ i khoáº£n iCloud khá»i mÃ¡y, vÃ  sao lÆ°u láº¡i dá»¯ liá»‡u cáº§n thiáº¿t vÃ¬ thao tÃ¡c nÃ y sáº½ lÃ m mÃ¡y máº¥t má»i dá»¯ liá»‡u nha.Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.007233,
      "id": "24730646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ n hÃ¬nh ip6 cá»§a e bá»‹ há»Ÿ nháº¹ pháº§n trÃªn vÃ  hai gÃ³c trÃªn lÃ  do Ä‘Ã¢u vÃ  sá»­ dá»¥ng lÃ¢u thÃ¬ cÃ³ bá»‹ sao k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do Ä‘Ã¢y lÃ  vá» pháº§n cá»©ng nÃªn bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n cÃ¡ch giÃ¡n tiáº¿p qua Comment Ä‘Æ°á»£c, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©. Tá»‘t nháº¥t báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra Trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y vÃ  Ä‘Æ°a ra cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c cho báº¡n áº¡.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.998903,
      "id": "21353460",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i . CÃ¡c gÃ³c cáº¡nh mÃ n hÃ¬nh e áº¥n vÃ o bá»‹ vÃªnh lÃ  sao áº¡ .",
      "answer": "@Aaaa: á»™p áº¡c Ä‘Ãºng k.  MÃ¬nh cá»§g bi v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.960348,
      "id": "21277188",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i Ä‘t nÃ³ bá»‹ lá»•i gÃ¬ mÃ  nÃ³ chá»‰ run chá»© kh hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh trÃªn mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ má»•i khi cÃ³ tn",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.902504,
      "id": "21672772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i qtv má»™t chÃºt lÃ . Iphone 6 cá»§a e khi vÃ o facebook thÃ¬ hÃ¬nh áº£nh má» k sáº¯c nÃ©t. Lá»—i lÃ  do Ä‘Ã¢u váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ káº¿t ná»‘i má»™t máº¡ng wifi nÃ o khÃ¡c xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.824286,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ máº¥t tiáº¿ng.khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c nhÆ°ng Ä‘Æ°á»£c 2 ngÃ y láº¡i bá»‹ tiáº¿p.nhÆ° váº­y lÃ  bá»‹ lá»—i gÃ¬ qtv?cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c lá»—i nÃ y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.823486,
      "id": "25436128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bá»‹ máº¥t hiá»ƒn thá»‹. LÃªn mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng cÃ³ trai tao mau Ä‘en thÃ¬ sá»­a bao nhiÃªu tiá»n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Náº¿u váº«n khÃ´ng kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c, báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.789087,
      "id": "24631091",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i cÃ i ná»‘t mÃ u tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh iphone   á»Ÿ Ä‘Ã¢u v ak.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.781055,
      "id": "19900447",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Æ¡i cho em há»i mÃ n hÃ¬nh bá»‹ sá»c mÃ¬nh thay mÃ n hÃ¬nh má»›i giÃ¡ bao nhiÃªu áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn em khÃ´ng cÃ³ giÃ¡ thay cho anh áº¡. Anh hÃ£y liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.766106,
      "id": "18337264",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i ip 6 cÃ³ hay bá»‹ phá»“ng pin hay tÃ¡ch mÃ n hÃ¬nh nhÆ° ip 5s ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng nhiá»u chu ká»³ pin dáº«n Ä‘áº¿n pin bá»‹ lá»—i bá»‹ chai thÃ¬ váº«n cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng phÃ¹ pin gÃ¢y cáº¥n mÃ n hÃ¬nh nÃªn khi pin há»ng thÃ¬ tá»‘t nháº¥t báº¡n nÃªn thay pin ngay Ä‘á»ƒ trÃ¡nh áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n cÃ¡c pháº§n cá»©ng khÃ¡c cá»§a mÃ¡y nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.744513,
      "id": "26480898",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»™t ná»­a mÃ n hÃ¬nh dÆ°á»›i bá»‹ cáº­p kÃªnh kÃªu lá»™p cá»™p,cáº¡nh bÃªn trÃ¡i mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng khÃ­t,mÃ©p  gÃ³c trÃªn bÃªn trÃ¡i mÃ n hÃ¬nh cÃ³ 2 cháº¥m dáº¡ng nhÆ° keo há»Ÿ ra,náº¿u tÃ´i mang mÃ¡y ra TGDÄ kiá»ƒm tra Ä‘Ãºng nhÆ° váº­y thÃ¬ tÃ´i cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ngay táº¡i diÃªu thá»‹ khÃ´ng hay chá»",
      "answer": "ChÃ o anh,Xin lá»—i vÃ¬ Ä‘á»ƒ chá» anh chá» lÃ¢u,Dáº¡. Náº¿u lá»—i trÃªn lÃ  lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ 1 Ä‘á»•i 1 trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh áº¡, trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em gá»­i hÃ£ng tháº©m Ä‘á»‹nh mÃ¡y áº¡, náº¿u cÃ³ lá»—i thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i cho anh nhÃ© !!Chia sáº½ cÃ¹ng anh áº¡ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.737614,
      "id": "21672721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i qtv má»™t chÃºt lÃ . Iphone 6 cá»§a e khi vÃ o facebook thÃ¬ hÃ¬nh áº£nh má» k sáº¯c nÃ©t. Lá»—i lÃ  do Ä‘Ã¢u váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do Facebook Ä‘á»ƒ giáº£m Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i cá»§a áº£nh báº¡n xem nÃªn cho hÃ¬nh áº£nh hiá»ƒn thá»‹ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hoáº·c báº¡n káº¿t ná»‘i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n Ä‘á»ƒ xem áº£nh xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.686367,
      "id": "21649889",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh em bá»‹ vá»¡. Thay Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh yÃªn tÃ¢m áº¡, sáº£n pháº©m cá»§a anh váº«n Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh áº¡, náº¿u mÃ¡y cá»§a anh Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i siÃªu thá»‹ bÃªn em thÃ¬ anh mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng sá»­a chá»¯a nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.650757,
      "id": "30291696",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip6 bá»‹ á»‘ vÃ ng xung quanh mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng cÃ³ báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y á»Ÿ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ ghÃ© Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.605673,
      "id": "26077092",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y bá»‹ lá»—i  hay bá»‹ gÃ¬ mÃ  ráº» váº­y  sop",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n anh cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m lÃ  sáº£n pháº©m cháº¥t lÆ°á»£ng tá»‘t, khÃ´ng cÃ³ bá»‹ lá»—i gÃ¬ anh nhÃ©, má»›i 100%, full seal. NgoÃ i ra, do bÃªn em cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh khuyáº¿n mÃ£i giÃ¡ giáº£m online nÃªn giÃ¡ sáº£n pháº©m ráº» Ä‘i nháº±m giÃºp khÃ¡ch hÃ ng quan tÃ¢m sáº£n pháº©m cÃ³ thá»ƒ tiáº¿p cáº­n vá»›i giÃ¡ tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©. Anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t hiá»‡n anh Ä‘ang á»Ÿ khu vá»±c cá»¥ thá»ƒ nÃ o (( thÃ nh phá»‘(quáº­n); tá»‰nh (huyá»‡n, xÃ£)) Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m siÃªu thá»‹ cÃ²n hÃ ng gáº§n nÆ¡i anh nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.561357,
      "id": "21508963",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y e há»“i chiá»u cÃ³ bá»‹ treo mÃ¡y nÃ³ táº¯t mÃ n hÃ¬nh Ä‘en thui má»Ÿ ko lÃªn lÃ  bá»‹ s v",
      "answer": "ChÃ o anh,Do khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c nguyÃªn nhÃ¢n Ä‘Æ°á»£c. TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.530369,
      "id": "17932603",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh nÃ y youtube o do phan giai 720p thui phai khong qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n. VÃ¬ mÃ¡y lÃ  mÃ n hÃ¬nh chuáº©n HD nÃªn xem Youtube hiá»ƒn thá»‹ á»Ÿ má»©c tá»‘i Æ°u lÃ  HD 720p lÃ  tá»‘i Ä‘a. Báº¡n váº«n cÃ³ thá»ƒ xem clip 2k 4k, nhÆ°ng khÃ´ng cÃ³ sá»± chÃªnh lá»‡ch vá» Ä‘á»™ nÃ©t trÃªn mÃ¡y.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.514473,
      "id": "28742752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sao chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº±ng phÃ­m home vÃ  nÃºt nguá»“n thÃ¬ bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng sao, cÃ²n chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº±ng assistivetouch thÃ¬ láº¡i hay bá»‹ vÄƒng ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y sau Ä‘Ã³ thá»­ vÃ o láº¡i má»™t á»©ng dá»¥ng vÃ  thá»­ chá»¥p hÃ¬nh láº¡i báº±ng phÃ­m trá»£ nÄƒng xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.48238,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡i cho mÃ¬nh há»i , Ä‘t cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng . xáº¡c Ä‘áº§y pin kg báº­t mÃ n hÃ¬nh kg vÃ o máº¡ng mÃ  pin nÃ³ xuá»‘ng ráº¥t nhanh , váº­y lÃ  bá»‹ lá»—i gÃ¬ ,tÆ° váº¥n giÃºp mÃ¬nh , cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ kiá»ƒm tra láº¡i trÃªn mÃ¡y xem cÃ³ dÃ¹ng cÃ¡c á»©ng dá»¥ng quáº£n lÃ½ pin, tÄƒng tá»‘c mÃ¡y, diá»‡t virus, ... khÃ´ng áº¡, cÃ³ thá»ƒ cÃ¡c á»©ng dá»¥ng nÃ y Ä‘ang cháº¡y ngáº§mÂ vá»›i há»‡ thá»‘ng gÃ¢y ra lá»—i trÃªn, báº¡n thá»­ xÃ³a cÃ¡c á»©ng dá»¥ng nÃ y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.480183,
      "id": "25831162",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thay mÃ n hÃ¬nh lÃ  bao nhiÃªu tiá»n áº¡ mÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn siÃªu thá»‹ em khÃ´ng há»— trá»£ sá»¯a chá»¯a, thay tháº¿ nÃªn chÆ°a thá»ƒ bÃ¡o giÃ¡ Ä‘Æ°á»£c áº¡, anh cÃ³ thá»ƒ gá»i liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m hÃ£ng Ä‘á»ƒ biáº¿t thÃªm thÃ´ng tin vá» giÃ¡, náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh chuyá»ƒn sáº£n pháº©m lÃªn Trung tÃ¢m hÃ£ng báº£o hÃ nh cho anh nhÃ©,ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.47247,
      "id": "21432566",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mua má»›i bá»‹ há»Ÿ giá»¯a mÃ n hÃ¬nh vÃ  viá»n nhÃ´m cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i má»›i láº¡i khÃ´ng qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone cá»§a anh Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiáº¿m tra mÃ¡y vÃ  náº¿u cÃ³ lá»—i ká»¹ thuáº­t tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn thÃ¬ sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sang mÃ¡y khÃ¡c cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.467472,
      "id": "28789339",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mÃ n  hÃ¬nh  trong iPhone 6 giÃ¡  bao nhiÃªu tiá»n  a",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh nÃªn khÃ´ng cÃ³ giÃ¡ anh nha , anh mua táº¡i siÃªu thá»‹ bÃªn em sáº½ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  trÃªn hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ thay cho anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.467072,
      "id": "20419298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e vÃ´ mÃ¡y áº£nh mak chÆ°a chá»¥p cháº·p háº¯n bá»‹ táº¯t mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao.áº¡",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.450571,
      "id": "21881366",
      "field_search": "question",
      "question": "E vÃ´ nháº¡c cá»§a tui hay mp3 Ä‘á»u ko táº£i Ä‘Æ°á»£c ghi lÃ  lá»›p phá»§ mÃ n hÃ¬nh gÃ¬ Ä‘Ã³",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng nÃ³i rÃµ hÆ¡n lÃ  báº¡n Ä‘ang dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i gÃ¬ váº­y áº¡, Báº¡n vui lÃ²ng nÃ³i rÃµ hÆ¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh há»— trá»£ Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.445133,
      "id": "25029685",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao mÃ¡y mÃ¬nh cá»© cháº¡m vÃ o mÃ n hÃ¬nh lÃ  giá»‘ng ngÆ°á»i nÃ³i tÃªn á»©ng dá»¥ng, hay lÃ  thá»© Ä‘ang hiá»‡n lÃªn mÃ n hÃ¬nh. Giá» pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t - cÃ i Ä‘áº·t chung - trá»£ nÄƒng - táº¯t voice over Ä‘i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.432632,
      "id": "31876863",
      "field_search": "question",
      "question": "giÃ¡ mÃ n hÃ¬nh iphone 6 nhiÃªu tiá»n váº­y ad ??",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c bÃªn em chÆ°a kinh doanh mÃ n hÃ¬nh sáº£n pháº©m, mong anh liÃªn há»‡ trung tÃ¢m báº£o hÃ nh cá»§a apple Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ áº¡ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.360954,
      "id": "22060164",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i sá»­a mÃ n hÃ¬nh Ä‘t ip6 bá»‹ vá»¡ trong 1 ngÃ y cÃ³ ká»‹p ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y bÃªn em khÃ´ng dÃ¡m Ä‘áº£m báº£o Ä‘Æ°á»£c áº¡, náº¿u anh muá»‘n sá»­a láº¥y liá»n anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.308329,
      "id": "25563373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y cÅ© lÃ  bá»‹ lá»—i nhá»¯ng gÃ¬ áº¡?  Váº«n xÃ i tá»‘t nhÆ° bt, hay cÃ³ váº¥n Ä‘á» khÃ¡c áº¡  E Ä‘á»‹nh mua nhÆ°ng sá»£ bá»‹ lá»—i  Mong nháº­n Ä‘c sá»± tráº£ lá»i tá»« qtv  Tks áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Cháº¥t lÆ°á»£ng mÃ¡y Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng hoáº¡t Ä‘á»™ng bÃ¬nh thÆ°á»ng, á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ , bÃªn em Ä‘Ã£ kiá»ƒm tra cháº¥t lÆ°á»£ng sáº£n pháº©m trÆ°á»›c khi khÃ¡ch hÃ ng tráº£ mÃ¡y rá»“i má»›i thu láº¡i nÃªn anh cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m anh nhÃ©. NgoÃ i ra, bÃªn emÂ  há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model, thÃ¡ng báº£o hÃ nh, giÃ¡) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn nÃªn anh cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.305824,
      "id": "19443219",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em há»i em má»›i mua ip6 cÃ³ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh 50k thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh dÃ¡n Ä‘Ã³ cÃ³ pháº£i cÆ°á»ng lá»±c hay lÃ  dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ´i cáº£m Æ¡n ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n táº¡i miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh bÃªn em kinh doanh lÃ  miáº¿ng dÃ¡n chá»‘ng tráº§y xÆ°á»›t anh nha!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.27361,
      "id": "31055712",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh iphone cá»§a e bá»‹ vá»¡ ráº¥t nh rá»“i . Náº¿u e muá»‘n thay cho e há»i nhiÃªu tiá»n áº¡ . MÃ n hÃ¬nh chÃ­nh ip6",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng cÃ³ giÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nhÂ iPhone 6 32GB chá»‹ nha. Chá»‹ hÃ£y liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng táº¡i Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.267603,
      "id": "27724488",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bÃªn mÃ¬nh dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh cÃ³ full háº¿t, ko bá»‹ há»Ÿ mÃ©p ko qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ miáº¿n dÃ¡n full mÃ n hÃ¬nh Iphone 6 báº¡n nhÃ©, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£oÂ , sáº£n pháº©m váº«n cÃ³ thá»ƒ báº£o vá»‡ chá»‘ng tráº§y xÆ°á»›c cho sáº£n pháº©m nha, náº¿u báº¡n cÃ³ nhu cáº§u báº¡n cÃ³ Ä‘á»ƒ mang Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ dÃ¡n giÃºp báº¡n nhÃ©,thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.237747,
      "id": "27517668",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua gÃ³p ip6 mÃ  giá» bá»‹ lá»—i thÃ¬ bÃªn tgdÄ‘ giáº£i quyáº¿t trong bao lÃ¢u áº¡?Ä‘t e bá»‹ há»Ÿ nháº¹ mÃ n hÃ¬nh bÃªn phÃ­m nguá»“n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp anh nha , anh ra siÃªu thá»‹ bÃªn em sáº½ xÃ¡c Ä‘á»‹nh cá»¥ thá»ƒ nhÃ© , thá»i gian ngáº¯n áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.178343,
      "id": "24653476",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i dÃ¹ng Ä‘Æ°Æ¡c 5 thÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh bá»‹ Ä‘áº©y lÃªn há»Ÿ viá»n lÃ  bá»‹ sao ?cÃ³ pháº£i bá»‰ phá»“ng pin ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ pin mÃ¡y bá»‹ phÃ¹, báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.161459,
      "id": "26382196",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone 6 cá»§a e Ä‘ang xem youtube rá»“i tá»± táº¯t mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao v QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ³ tháº¿ lÃ  á»©ng dá»¥ng Youtube Ä‘Ã£ bá»‹ lá»—i, nÃªn báº¡n giÃºp mÃ¬nh xÃ³a á»©ng dá»¥ng nÃ y Ä‘i. Rá»“i báº¡n vÃ o cá»­a hÃ ng, táº£i láº¡i phiÃªn báº£n má»›i hÆ¡n cho á»©ng dá»¥ng xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.154716,
      "id": "27760052",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn mk cÃ³ sá»­a dt k a. Dt e bá»‹ rÆ¡i bá»ƒ cÆ°á»ng lá»±c vÃ  hÃ¬nh nhÆ° bá»ƒ cáº£ mÃ n hÃ¬nh h nÃ³ bá»‹ Ä‘Æ¡ vs liá»‡t h e pháº£i thay mÃ n hÃ¬nh hay s v ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh anh nha , anh mua táº¡i siÃªu thá»‹ bÃªn em sáº½ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  trÃªn hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ thay cho anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.03949,
      "id": "24737002",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e  gá»i Ä‘i cá»© bá»‹ Ä‘en vá»›i nhÃ¡y mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng táº¯t Ä‘Æ°á»£c lÃ  sao cáº¥y da",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn xáº£y ra lá»—i. Báº¡n giÃºp mÃ¬nh thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem sao báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.96098,
      "id": "20770064",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o qtv,mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng iphone 6 10.3.3,mÃ¬nh Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh tá»± Ä‘á»™ng lÃ  30 giÃ¢y,nhÆ°ng Ä‘ang xem khoáº£ng 8 giÃ¢y lÃ  mÃ n tá»± tá»‘i kiá»ƒu nhÆ° chuáº©n bá»‹ khoÃ¡,lÃºc Ä‘Ã³ mÃ¬nh báº¥m vÃ o ko Ä‘c pháº£i áº¥n nÃºt nguá»“n báº­t láº¡i má»›i Ä‘c tháº¿ lÃ  do Ä‘Ã¢u áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.888458,
      "id": "20178441",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i iPhone 6 dÃ¹ng máº¥y tiáº¿ng nÃ³ láº¡i Ä‘en háº¿t mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y háº¿t Pin nha. Báº¡n vui lÃ²ng cáº¯m sáº¡c mÃ¡y khoáº£ng 30 phÃºt xem cÃ³ hoáº¡t Ä‘á»™ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.843897,
      "id": "31746526",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mÃ¬nh há»i tÃ­ Ä‘c k áº¡? mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh dáº¡o nÃ y nÃ³ cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng vuá»‘t Ä‘Æ°á»£c Ã­. cá»© pháº£i táº¯t mÃ n hÃ¬nh xong báº­t láº¡i má»›i khÃ´ng bá»‹ Ä‘Æ¡ ná»¯a, mÃ¬nh bá»‹ rÆ¡i mÃ¡y hai láº§n, cÃ³ pháº£i mÃ n hÃ¬nh sáº¯p há»ng k áº¡?",
      "answer": "ChaÌ€o chiÌ£Â DaÌ£ trÆ°Æ¡Ì€ng hÆ¡Ì£p naÌ€y chiÌ£ thÆ°Ì‰ tÄƒÌt nguÃ´Ì€n khÆ¡Ì‰i Ä‘Ã´Ì£ng laÌ£i maÌy vaÌ€ trong quaÌ triÌ€nh sÆ°Ì‰ duÌ£ng thÆ°Æ¡Ì€ng xuyÃªn tÄƒÌt caÌc Æ°Ìng duÌ£ng ngÃ¢Ì€m xem sao chiÌ£ nheÌ.Â ThÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn chiÌ£.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.81839,
      "id": "21132199",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mÃ¬nh má»Ÿ khoÃ¡ báº±ng vÃ¢n tai thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh hiá»‡n lÃªn lÃ  \" Ä‘Ã£ má»Ÿ khoÃ¡ \" nhÆ°ng khÃ´ng ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh mÃ  pháº£i nháº¥n thÃªm 1 cÃ¡i ná»¯a nÃ³ má»›i ra lÃ  bá»‹ sao váº­y , cÃ³ cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do báº¡n má»Ÿ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃªn vÃ  vuá»‘t sang bÃªn tay pháº£i (khÃ´ng pháº£i á»Ÿ giao diá»‡n chÃ­nh cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i) nÃªn sáº½ cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o trÃªn nÃªn báº¡n vuá»‘t sang bÃªn tay trÃ¡i Ä‘á»ƒ vá» láº¡i giao diá»‡n chÃ­nh lÃ  cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng vÃ¢n tay Ä‘á»ƒ má»Ÿ khÃ³a bÃ¬nh thÆ°á»ng nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.80002,
      "id": "26963007",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  thay mÃ n hÃ¬nh ip6 nÃ y háº¿t bn tiá»n áº¡,  vÃ  mÃ n hÃ¬nh ipat air áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh TÃ¹ng,Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh cá»§a sáº£n pháº©m nÃªn khÃ´ng bÃ¡o giÃ¡ cho anh Ä‘Æ°á»£c áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ mang trá»±c tiáº¿p ra hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c thay vÃ  bÃ¡o giÃ¡ chÃ­nh xÃ¡c cho anh. CÃ²n náº¿u anh mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mang ra siÃªu thá»‹ bÃªn em gá»­i lÃªn hÃ£ng thay vÃ  bÃ¡o giÃ¡ cho anh sau áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.742533,
      "id": "17952198",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16g,64g mÃ n hÃ¬nh hd hay retina hd v",
      "answer": "ChÃ o anh PhongHiá»‡n táº¡i thÃ¬ vá»›i sáº£n pháº©m nÃ y mÃ¡y há»— trá»£ mÃ n hÃ¬nh há»— trá»£ HD anh nhaXin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.720839,
      "id": "18655796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih há»i chÃ­t minh Ä‘ang dÃ¹ng iphone 6 plus .bÃ¢y giá» mÃ¬h dÃ¹ng thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng vÃ  váº¿t nhÃ¨o á»Ÿ Ä‘Ã¢tu mÃ n hÃ¬nh lÃ  há»ng gÃ¬ váº­y áº¡..? GiÃºp e vs",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng rá»“i áº¡ , báº¡n vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra cá»¥ thá»ƒ vÃ  sáº½ Ä‘Æ°a ra hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.639463,
      "id": "31207824",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh, bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thay ko áº¡????",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y nÃ y bÃªn em thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n SiÃªu thá»‹ bÃªn em kiá»ƒm tra, sau Ä‘Ã³ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng thay cho chá»‹ vÃ  bÃ¡o giÃ¡(náº¿u cÃ³) chá»‹ sau nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.621458,
      "id": "24733589",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i iphone 6 32g cá»§a e má»›i bá»‹ rÆ¡i vá»¡ mÃ n hÃ¬nh...e cÃ²n báº£o hÃ nh thÃ¬ nhá» tgdÄ‘ lÃ m láº¡i mÃ n hÃ¬nh máº¥t bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n táº¡i bÃªn em váº«n chÆ°a há»— trá»£ sá»­a chá»¯a/thay mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin vá» giÃ¡. Náº¿u sáº£n pháº©m anh mua bÃªn em thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh sá»­a chá»¯a/thay mÃ n hÃ¬nh rá»“i bÃ¡o giÃ¡ sau cho anh hoáº·c anh cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giÃ¡ anh nhÃ©.Â Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.462767,
      "id": "26853716",
      "field_search": "question",
      "question": ". iPhone 6 mÃ  hay bá»‹ táº¯c nguá»“n Ä‘á»™t ngá»™t máº·c dÃ¹ váº«n cÃ²n pin lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i Pin , báº¡n nÃªn mang mÃ¡y Ä‘i kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c vÃ  thay Pin báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.45049,
      "id": "25137858",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o ad xho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh dÃ¹ng iphone 4s mÃ  bá»¯a nay thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ treo mÃ¡y hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o.. KhÃ´ng dÃ¹ng cg bá»‹ váº­y khoáº£n hÆ¡n 1 phÃºt thÃ¬ báº­t láº¡i mÃ n hÃ¬nh bÃ¬nh thÆ°á»ng, rá»“i láº¡i bá»‹ tiáº¿p. QuÃ¡ trÃ¬nh láº·p láº¡i thÆ°á»ng xuyÃªn.  MÃ¬nh muá»‘n há»i lÃ  nÃ³ bá»‹ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  lÃ m theo \"\" Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.440842,
      "id": "20013742",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i má»›i mua ip 6 32gb (2017, giÃ¡ 8.990.000 vnÄ‘, mua tiá»n máº·t nhÃ©!), á»Ÿ tgdd, sá»­ dá»¥ng Ä‘c 9 ngÃ y, giá» nÃ o lÃ  tráº¯ng mÃ n hÃ¬nh, Ä‘á»¥c, sá»c, máº¥t mÃ n hÃ¬nh, lÃºc háº¿t lÃºc bá»‹ nhÆ° trÃªn. Giá» báº£o hÃ nh tgdd vÃ  báº£o hÃ nh apple giáº£i quyáº¿t cho tÃ´i tháº¿ nÃ o Ä‘Ã¢y? HÆ¡i bá»‹ á»©c cháº¿ nhÃ©!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u náº¿u cÃ³ lá»—i cá»§a nhÃ  sáº£n xuáº¥t chá»‹ nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.43918,
      "id": "21174689",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs 6 plus mÃ n hÃ¬nh nÃ o Ä‘áº¹p hÆ¡n váº­y báº¡n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â VÃ¢ng 2 mÃ n hÃ¬nh nÃ y Ä‘á»u há»— trá»£ hiá»ƒn thá»‹ khÃ¡ tá»‘t vÃ  Ä‘áº¹p vá»›i sáº£n pháº©m 6 Plus thÃ¬ há»— trá»£ mÃ n hÃ¬nh hiá»ƒn thá»‹ cháº¥t lÆ°á»£ng cao hÆ¡n chá»‹ nhaÂ Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.405443,
      "id": "25948242",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lÃ²ng cho há»i cÃ³ pháº£i báº£n 32GB vÃ  64 GB khÃ¡c nhau vá» mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng? CÅ©ng thÃ´ng tin tá»« tgdd nhÆ°ng báº£n 64GB láº¡i viáº¿t lÃ  mÃ n hÃ¬nh Retina, cÃ²n báº£n 32GB láº¡i khÃ´ng tháº¥y viáº¿t Retina. Cháº³ng láº½ ngoÃ i sá»± khÃ¡c biá»‡t vá» lÆ°u trá»¯ ra thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh cÅ©ng cÃ³ sá»± khÃ¡c biá»‡t ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‰ khÃ¡c vá» dung lÆ°á»£ng bá»™ nhá»› trong cá»§a mÃ¡y thÃ´i cÃ²n vá» cÃ´ng nghá»‡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ nhÆ° nhau nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng vÃ  bÃªn mÃ¬nh sáº½ tiáº¿n hÃ nh kiá»ƒm tra vÃ  chá»‰nh sá»­a láº¡i cho chÃ­nh xÃ¡c mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.405327,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh dÃ¹ng iphone 6 giá» cá»© thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng.khÃ³a mÃ n hÃ¬nh báº­t láº¡i thÃ¬ láº¡i Ä‘Æ°á»£c,nhÆ° váº­y cÃ³ pháº£i há»ng cáº£m á»©ng khÃ´ng hay bá»‹ sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n cÃ³ quÃ¡ nhiá»u á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n lÃ m mÃ¡y bá»‹ trÃ n ram, báº¡n vui lÃ²ng thoÃ¡t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.380644,
      "id": "22182835",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cá»§a em cÃ³ má»™t cháº¥m Ä‘en á»Ÿ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ sá»­a Ä‘Æ°á»£c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 náº¿u nhÆ° cÃ³ cháº¥m Ä‘en á»Ÿ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ váº«n sá»­a Ä‘Æ°á»£c nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.380157,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ hoÃ i váº­y nhá»‰? ÄÃ£ cÃ i Ä‘áº·t láº¡i rá»“i váº«n bá»‹? Náº£n !!!",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n em khÃ´ng thá»ƒ tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nÃªn em khÃ´ng biáº¿t sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i gÃ¬ áº¡. Tuy nhiÃªn náº¿u sáº£n pháº©m anh Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com, anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn Ä‘áº¿n cho anh áº¡. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.33007,
      "id": "22045040",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mÃ n hÃ¬nh iPhone 6 bn",
      "answer": "ChÃ o anh Sá»± Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ sá»¯a chá»¯a nÃªn chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin giÃ¡ sáº£n pháº©m trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trung tÃ¢m báº£o hÃ nh há»— trá»£ giÃºp anh hay anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em giÃºp anh chuyá»ƒn vÃ  giÃ¡ sáº½ bÃ¡o vá» sau anh nha. Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.323376,
      "id": "26737067",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh iPhone 6 plus em Ä‘á»¥ng Ä‘áº©y xuá»‘ng nÃ³ ko cÃ³ liá»n kiá»ƒu v hay do em lÃ m rá»›t nhiá»u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p cá»§a báº¡n, ráº¥t tiáº¿c do mÃ¬nh khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn khÃ´ng thá»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.305634,
      "id": "30113300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mik há»i lÃ  sao mik Ä‘ang chÆ¡i liÃªn quÃ¢n báº±ng iphone 6 thÃ¬ tá»± Ä‘á»™ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘en láº¡i vÃ  thoÃ¡t ra, vÃ´ láº¡i thÃ¬ cÅ©ng nhÆ° váº­y, tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y xáº£y ra khoáº£ng 2 ngÃ y nay. cho mik biáº¿t lÃ  Ä‘Ã³ lÃ  lá»—i do mÃ¡y hay do game áº¡? vÃ  náº¿u do mÃ¡y thÃ¬ cÃ³ cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn trÆ°á»›c tiÃªn hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ ná»¯a khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.244009,
      "id": "21214992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iphone6 hay bá»‹ Ä‘Æ¡ váº­y lÃ  cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra giÃºp anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.234137,
      "id": "21767006",
      "field_search": "question",
      "question": "Ã´ s iphone6 Ä‘agdÃ¹ng láº¡i tráº¯ng mÃ n hÃ¬nh ls z ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Do khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c nguyÃªn nhÃ¢n Ä‘Æ°á»£c. TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra, vÃ  há»— trá»£ nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.221313,
      "id": "25875383",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua mÃ¡y má»›i iPhone 6 32gb cÃ³ há»— trá»£ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh hay mua phá»¥ kiá»‡n Ä‘Æ°á»£c giáº£m giÃ¡ gÃ¬ khÃ´ng váº­y tgdd",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Dáº¡. Anh Æ¡i, ráº¥t tiáº¿c khi mua mÃ¡y thÃ¬ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh hay mua phá»¥ kiá»‡n Ä‘Æ°á»£c giáº£m giÃ¡.Â Hiá»‡n táº¡i sáº£n pháº©m chá»‰ cÃ³ khuyáº¿n mÃ£iÂ Giáº£m ngay 1 triá»‡u khi thanh toÃ¡n báº±ng tháº» JCB.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.112793,
      "id": "31233944",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em iPhone 6 32G e mua dÃ¹ng dc tgian bÃ¢y giá» mÃ¡y bá»‹ mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»ƒm má» nhá» á»Ÿ gÃ³c bÃªn pháº£i,nhiá»u láº§n bá»‹ Ä‘en 1 ná»­a mÃ n hiÌ€nh thÃ¬ bá»‹ lá»—i gÃ¬ ak,vÃ  cho e há»i báº£o hÃ nh mÃ¡y mua á»Ÿ cá»­a hÃ ng mÃ¬nh thÃ¬ bao lÃ¢u,lá»—i cÃ³ sá»­a dc kg???em cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.09856,
      "id": "26888379",
      "field_search": "question",
      "question": "sáº£n pháº©m iphone 6 32gb mÃ¬nh má»›i mua bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh, cÃ³ Ä‘á»•i tráº£ Ä‘c khÃ´ng báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ¡y bá»‹ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh 1 Ä‘Ã´Ì‰i 1 (cuÌ€ng máº«u, cuÌ€ng maÌ€u, cuÌ€ng dung luÌ›Æ¡Ì£ng...) trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u nha anh. anh vui lÃ²ng Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i há»— trá»£ áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.092134,
      "id": "23871749",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i mÃ¡y e ko hiá»ƒn thá»‹ nhÃ  máº¡ng, giá» vÃ  pin á»Ÿ gÃ³c trÃªn mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh lÃ  bá»‹ sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i vÃ o thá»­ láº¡i xem cÃ²n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©, cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘ang gáº·p lá»—i xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.064089,
      "id": "20134186",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»Ÿ mÃ n hÃ¬nh giá» thay háº¿t nhiá»u khÃ´ng ah",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ anh nhÃ©. Anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.053303,
      "id": "24853003",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i tá»± nhiÃªn cÃ¡i mÃ n hÃ¬nh ip e nÃ³ bá»‹ nhÆ° v...cÃ³ pháº£i bá»‹ hÆ° mÃ n hinh k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¬nh xin lá»—i do chÆ°a rÃµ thÃ´ng tin trÃªn mÃ n hÃ¬nh bá»‹ trá»¥c tráº·c á»Ÿ pháº§n nÃ o áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.052876,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i mÃ¡y iphone 6 bá»‹  e mÃ¬nh phÃ¡ hiá»‡n trÃªn mÃ n hÃ¬nh \"iphone bá»‹ vÃ´ hiÃªu hÃ³a\" mÃ¬nh váº«n nhá»› máº­t kháº©u nhÆ°ng giá» lÃ m sao Ä‘á»ƒ hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ nháº­p máº­t kháº©u nhÆ° bÃ¬nh thÆ°á»ng Ä‘Æ°á»£c áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.030722,
      "id": "26543584",
      "field_search": "question",
      "question": "muá»‘n chá»¥p mÃ n hÃ¬nh mÃ¬nh pháº£i lÃ m sao váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äá»ƒ chá»¥p áº£nh mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y thÃ¬ báº¡n nháº¥n giá»¯ cÃ¹ng lÃºc 2 phÃ­m \"Nguá»“n\" vÃ  phÃ­m \"Home\" khoÃ ng 2s Ä‘á»ƒ chá»¥p giÃºp mÃ¬nh nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.991488,
      "id": "26714330",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s quay mÃ n hÃ¬nh á»Ÿ Ä‘Ã¢u váº­y áº¡??",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o :Â Â báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.970707,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh liÃªn tá»¥c lÃ  sao váº­y áº¡, em mua mÃ¡y vá» Ä‘Æ°á»£c 3 thÃ¡ng mÃ  nhiá»u lÃºc muá»‘n nÃ©m luÃ´n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n vÃ  á»•n hÆ¡n trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng cháº­m vÃ  lag Ä‘Æ¡ mÃ¡y nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.948868,
      "id": "19949322",
      "field_search": "question",
      "question": "Miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh cá»§a ip 6 báº£o hÃ nh trong Bn lÃ¢u váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ vá»›i miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh táº¡i Thegioididong.com bÃªn em há»— trá»£ báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng/ 3 láº§n dÃ¡n láº¡i chá»‹ nhÃ©.Â Mong chá»‹ luÃ´n Ä‘á»“ng hÃ nh cÃ¹ng Thegioididong.com chá»‹ nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.948393,
      "id": "22193260",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i mua Ä‘c 4 ngÃ y ko rÆ¡i vá»¡ nhÆ°ng cáº¡nh pháº£i dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh trÆ°á»›c hÃ¬nh nhÆ° lÃ  bá»‹ há»¡ bÃ³p nháº¹ vÃ o kÃªu bá»¥p bá»¥p lÃ  sao vÃ¢y ?",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh, anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ giÃºp anh áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.925892,
      "id": "31263280",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  thay mÃ n hÃ¬nh iPhone 6 64g bÃªn mÃ¬nh bao nhiÃªu áº¡k",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Thegioididong.com hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ dá»‹ch vá»¥ thay mÃ n hÃ¬nh nÃªn em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡, trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ giÃºp em liÃªn há»‡ trung tÃ¢m báº£o hÃ nh apple: 1800 1127 Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃ¡o giÃ¡, hoáº·c náº¿u mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, chá»‹ vui lÃ²ng Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t, Thegioididong.com sáº½ chuyá»ƒn lÃªn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh vÃ  thÃ´ng bÃ¡o phÃ­ cho chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.90521,
      "id": "23667168",
      "field_search": "question",
      "question": "NÃ y lÃ  sao ah ??? Vá»›i LÃºc quay mÃ n hÃ¬nh xem phim k quay Dc ná»¯a chá»‰ cÃ²n ná»¯a mÃ n hÃ¬nh",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.867826,
      "id": "29553396",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone 6 cua minh moi mua 2 thang nay moi de Ã½ tháº¥y mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y nÃ³ khÃ´ng khÃ­t á»Ÿ chá»— tÄƒng giáº£m Ã¢m luong lÃ  bá»‹ sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.864834,
      "id": "21238463",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y mÃ n hÃ¬nh bá»‹ á»™p áº¹p thÃ¬ Ä‘á»•i Ä‘i ko ad?",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho anh nhÃ©. Náº¿u mÃ¡y xÃ¡c nháº­n cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 cho anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.855219,
      "id": "20980281",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i iphone 6 32G cá»§a mÃ¬nh mua vá» dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c cá»© bá»‹ khÃ­ chui vÃ o gÃ³c pháº£i mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao áº¡? Láº¥y tay vuá»‘t mÃ£i mÃ  nÃ³ khÃ´ng dÃ­nh vÃ o. MÃ¬nh dÃ¡n 2-3 miáº¿ng khÃ¡c nhau mÃ  váº«n bá»‹ nhÆ° váº­y. Liá»‡u cÃ³ pháº£i do mÃ¡y bá»‹ lá»—i ko? Mong pháº£n há»“i tá»« Ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Sáº£n pháº©m Ä‘Ã£ há»— trá»£ sáºµnÂ KÃ­nh oleophobic (ion cÆ°á»ng lá»±c), anh dÃ¡n thÃªm, khÃ´ng dÃ­nh lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nha anh. KhÃ´ng pháº£i do mÃ¡y lá»—i anh nhÃ©. MÃ¡y Ä‘Ã£ há»— trá»£ sáºµn , anh nÃªn thÃ¡o dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c Â ra Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng tá»‘t hÆ¡n nha anh. Náº¿u anh sá»£Â tráº§y xÆ°á»›c thÃ¬ cÃ³ thá» dÃ¡n thÃªm miáº¿ng dÃ¡n chá»‘ng tráº§y xÆ°á»›c.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.836378,
      "id": "25626713",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y ip6 em mua Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n 20 ngÃ y , nhÆ°ng cáº£m giÃ¡c nÃ³ bá»‹ há»Ÿ 1 pháº§n dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh. MÃ¡y em k bá»‹ rÆ¡i hay va cháº¡m máº¡nh gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Vá» tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.818306,
      "id": "28317458",
      "field_search": "question",
      "question": "e má»›i mua sáº£n pháº©m má»›i. má»›i dÃ¹ng Ä‘c thÃ¡ng. thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh bÃ³p nháº¹ bá»‹ lÃºng thÃ¬ bá»‹ j váº­y",
      "answer": "@Minh: sáº£n pháº©m má»›i mÃ  bá»‹ lÃºng mÃ n hÃ¬nh Ã . e Ä‘em láº¡i kháº¯c phá»¥c Ä‘c k",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.757967,
      "id": "31247927",
      "field_search": "question",
      "question": "táº§m 7 triá»‡u nÃªn mua iphone 6 hay may nÃ o mÃ n hÃ¬nh Ä‘áº¹p cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n táº¡i tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u cá»§a anh thÃ´i áº¡, anh tham kháº£o dÃ²ng sáº£n pháº©m giÃ¡ tá»« 4-7 triá»‡u bÃªn em kinh doanhÂ  nhÃ©, vÃ  máº«u sáº£n pháº©m iphone 6 nÃ y cÃ³ mÃ n hÃ¬nh Ä‘áº¹p vÃ  cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t Ä‘Ã³ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.729055,
      "id": "21889192",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡c báº¡n cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng Iphone 6s plus. MÃ¡y cá»§a mÃ¬nh tá»± dÆ°ng mÃ n hÃ¬nh xuáº¥t hiá»‡n cÃ¡c dÃ²ng káº» dá»c vÃ  káº» ngang. CÃ¡c dÃ²ng káº» Ä‘Ã³ lÃºc cÃ³ lÃºc khÃ´ng. Nhiá»u khi mÃ n hÃ¬nh cÃ²n bá»‹ nhÃ¡y lÃ m Ä‘Æ¡ mÃ¡y. LÃ  do nguyÃªn nhÃ¢n táº¡i sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.66892,
      "id": "22908225",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chuÌ£p mÃ n hÃ¬nh sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äá»ƒ chá»¥p áº£nh mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y thÃ¬ báº¡n nháº¥n giá»¯ cÃ¹ng lÃºc 2 phÃ­m \"Nguá»“n\" vÃ  phÃ­m \"Home\" khoÃ ng 2s Ä‘á»ƒ chá»¥p giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.64962,
      "id": "31491166",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a em bá»‹ vá»‡t sÃ¡ng xanh nhá» á»Ÿ giá»¯a mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh k áº¡ ,cÃ³ cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c Ä‘á»ƒ máº¥t vá»‡t Ä‘Ã³ k",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ tiÌ€nh traÌ£ng naÌ€y thiÌ€ cÃ¢Ì€n kiÃªÌ‰m tra trÆ°Ì£c tiÃªÌp maÌy anh nheÌ, nÃªn anh coÌ thÃªÌ‰ mang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m gheÌ laÌ£i Ä‘ÃªÌn ThÃªÌ GiÆ¡Ìi Di ÄÃ´Ì£ng, bÃªn em seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ kiÃªÌ‰m tra saÌ‰n phÃ¢Ì‰m giuÌp anh nha.Â Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.635914,
      "id": "32049805",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh vá»›i liá»‡t cáº£m á»©ng váº­y khi Ä‘em tá»›i tgdd cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh má»›i vá»›i sá»­a láº¡i cáº£m á»©ng cho mÃ¬nh khÃ´ng áº¡? Tráº£ tiá»n thÃ¬ trong khoáº£ng bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp chá»‹ nha chá»‹ vÃ  bÃªn em sáº½ bÃ¡o giÃ¡ sá»­a chá»¯a láº¡i cho chá»‹ sau áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.600082,
      "id": "25456408",
      "field_search": "question",
      "question": "á»¨ng dá»¥ng con trá» trÃªn mÃ n hÃ¬nh lÃ  mÃ¬nh cÃ i Ä‘áº·t sao váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡nÂ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > AssistiveTouch > báº­t má»¥c nÃ y lÃªn lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.5945,
      "id": "21859576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i khi Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o z ad cÃ³ cáº§n pháº£i thay mÃ n hÃ¬nh ko",
      "answer": "ChÃ o anh ThÃ´ng,Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  mang sáº£n pháº©m ra trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ sá»­a chá»¯a. Hiá»‡n táº¡i em khÃ´ng tiáº¿p xÃºc vá»›i sáº£n pháº©m cá»§a anh nÃªn chÆ°a thá»ƒ tÆ° váº¥n ngay cho anh Ä‘Æ°á»£c.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.55251,
      "id": "19363449",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u mÃ¡y bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ cÃ¡c gÃ³c nÃ³ ko bá»‹ lÃºn Ä‘Ãºng ko qtv ?? mÃ¡y e nháº¥n mÃ  mÃ n hinh cÃ³ 1 gÃ³c nÃ³ bá»‹ á»p áº¹p cháº¯c lÃ  bá»‹ lá»—i",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kÄ© thuáº­t há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c giÃºp anh nhÃ©. Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.548264,
      "id": "32182889",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u thay mÃ n hÃ¬nh vÃ  chá»‰nh home lÃ  bao nhiÃªu tiá»n",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ náº¿u anh mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp anh nha anh vÃ  bÃªn em sáº½ bÃ¡o giÃ¡ sá»­a chá»¯a láº¡i cho anh sau áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.548264,
      "id": "23031873",
      "field_search": "question",
      "question": "GiÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nh ip6 á»Ÿ thegioididong lÃ  bao nhiÃªu áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Vinh,BÃªn em khÃ´ng biáº¿t giÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nhÂ iPhone 6 32GB bao nhiÃªu vÃ¬ áº¡. Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh cho táº¥t cáº£ cÃ¡c sáº£n pháº©m áº¡. Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t bÃªn em gá»­i hÃ£ng sá»­a chá»¯a giÃºp chá»‹. PhÃ­ thay mÃ n hÃ¬nh vÃ  thá»i gian nháº­n mÃ¡y sáº½ thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ vá»›i chá»‹ sau áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.49407,
      "id": "23594946",
      "field_search": "question",
      "question": "Há»i dÃ¹m em hay máº·t kÃ­nh iphone k pháº£i mÃ n hÃ¬nh nka máº·t kÃ­nh bá»‹ tráº§y nÃªn thay bao nhiÃªu tiá»n áº¥y",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh mua mÃ¡y má»›i vÃ  cÃ²n báº£o hÃ nh táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng Ä‘em mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng sá»¯a chá»¯a vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o má»©c phÃ­ láº¡i cho anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.477179,
      "id": "26206729",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ  hÃ¬nh khoÃ¡ lÃ¢u lÃ¢u nÃ³ bá»‹ váº­y lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.472933,
      "id": "32135422",
      "field_search": "question",
      "question": "AD Æ°i. MÃ¡y iphone 6 (vá» má»›i thay cÃ²n má»›i) cá»§a em bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng 1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. Em cÃ³ thá»ƒ mang ra thegioididong nhá» kiá»ƒm tra xem lá»—i gÃ¬ Ä‘Æ°á»£c ko áº¡?.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ náº¿u mÃ¡y báº¡n mua á»Ÿ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ ghÃ© Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.435577,
      "id": "32147602",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay mÃ n hÃ¬nh báº±ng iphone6 kiá»ƒu gÃ¬ áº¡?",
      "answer": "ChÃ oÂ chá»‹Â Dáº¡Â chá»‹Â tham kháº£oÂ HÆ°á»›ng dáº«n quay mÃ n hÃ¬nh trÃªn iOS 11 cá»±c Ä‘Æ¡n giáº£nÂ Â chá»‹ nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿nÂ chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.402435,
      "id": "30417644",
      "field_search": "question",
      "question": "trÆ°á»›c mÃ¬nh cÃ³ mua 1 cÃ¢y iphone 6 32g táº¡i TGDD á»Ÿ q8 , giá» cÃ¡i dt mÃ¬nh nÃ³ bá»‹ há»Ÿ viá»n mÃ n hÃ¬nh , mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em ra TGDD dÃ¡n láº¡i keo mÃ n hÃ¬nh dc k áº¡ , phÃ­ dÃ¡n lÃ  bao nhiu áº¡",
      "answer": "@Hoangthien: báº¡n Ä‘em qua báº£o hÃ nh luÃ´n Ä‘i báº¡n",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.391096,
      "id": "30103441",
      "field_search": "question",
      "question": "thay mÃ n hÃ¬nh iphone 5s bao nhiu tiá»n váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay anh nha. Dáº¡ náº¿u anh mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp anh nha anhÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.374485,
      "id": "18127428",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh cÃ³ cÃ´ng nghe retina k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Sáº£n pháº©m nÃ y sá»­ dá»¥ng mÃ n hÃ¬nh Retina báº¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.32933,
      "id": "22202112",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh bÃªn tgdd cÃ³ nháº­n sá»­a chá»¯a khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a mÃ n hÃ¬nh áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a dÃ¹m anh vÃ  bÃ¡o chi phÃ­ láº¡i cho anh áº¡.Anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.32933,
      "id": "19815475",
      "field_search": "question",
      "question": "DÃn mÃ n hÃ¬nh bá»‹ xÆ°á»›c nháº¹ cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i dÃ¡n cÃ¡i má»›i ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Hiá»‡n náº¿u miáº¿ng dÃ¡n anh bá»‹ xÆ°á»›c thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ ra dÃ¡n láº¡i trong thá»i gian báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng anh nhÃ©, anh cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n láº¡i báº¥t cá»© lÃºc nÃ o (tá»‘i Ä‘a 3 láº§n) táº¡i báº¥t kÃ¬ siÃªu thá»‹ Thegioididong.com toÃ n quá»‘c anh nhÃ©. Xin lá»—i vÃ¬ em Ä‘á»c nháº§m thÃ´ng tin cá»§a anh lÃ  bÃªn em dÃ¡n mÃ¡y lÃ m mÃ¡y anh bá»‹ tráº§y xÆ°á»›c áº¡.Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.3288,
      "id": "30108639",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mÃ n hÃ¬nh zin ip 6 thÆ°á»ng bao nhiu váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a nÃªn khÃ´ng thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c Ä‘Æ°á»£c áº¡. Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m bÃªn em, bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng vÃ  bÃ¡o phÃ­ sau cho anh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.325577,
      "id": "27331814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i áº¡ , mÃ¬nh má»›i mua iphone 6 32gb cÃ¡ch Ä‘Ã¢y 2 ngÃ y , mÃ¬nh ráº¥t hÃ i lÃ²ng vá» má»i thá»© trong Ä‘iá»‡n thoáº¡i , nhÆ°ng cÃ³ 1 Ä‘iá»u mÃ¬nh hÆ¡i khÃ³ chá»‹u vÃ¬ má»—i láº§n up video lÃªn story trÃªn máº¿nger , hÃ¬nh áº£nh hay video gÃ¬ Ä‘á»u bá»‹ má» , váº­y cho mÃ¬nh há»i lÃ  do mesenger hay lÃ  do mÃ¡y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do á»©ng dá»¥ng Messenger nÃ©n video nÃªn sáº½ lÃ m video giáº£m Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.3121,
      "id": "22427676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em chá»¥p 360 nhÆ°ng khi chá»¥p mÃ n hÃ¬nh láº¡i mÃ u tráº¯ng",
      "answer": "ChÃ o ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.295975,
      "id": "31709154",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bá»‹ máº¥t wifi khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ lÃ m tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh mÃ¡y cÃ³ báº­t tÃ­nh nÄƒng tiáº¿t kiá»‡m pin khÃ´ng áº¡, náº¿u cÃ³ báº¡n táº¯t giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.295975,
      "id": "21238430",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y mÃ n hÃ¬nh bá»‹ á»™p áº¹p v Ä‘á»•i Ä‘Ã£ lo ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra bÃªn em kiá»ƒm tra mÃ n hÃ¬nh cá»§a anh bá»‹ lá»—i nhÆ° tháº¿ nÃ o. Náº¿u sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.269638,
      "id": "25658458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i  minh má»›i mua iphone6 32gb sao vÃ o massager thi thoáº£ng bá»‹ vÄƒng ra khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y lÃ  sao nhá»‰ hay lÃ  do ios 11.2.1 lá»—i hay lÃ  do mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y xung Ä‘á»™t á»©ng dÃ¹ng vÃ¬ báº¡n dÃ¹ng lÃ¢u mÃ  khÃ´ng táº¯t á»©ng dá»¥ng ngáº§m nÃªn xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.259144,
      "id": "27503932",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi shop  Tá»› cÃ³ mua Ip6 bÃªn mÃ¬nh, váº«n Ä‘ang thá»i gian báº£o hÃ nh, mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ ná»©t, shop mÃ¬nh cÃ³ há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Hiá»‡n bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p thay mÃ n hÃ¬nh chá»‹ mangÂ sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿pÂ siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ hÃ£ng há»— trá»£ chá»‹ thay mÃ n hÃ¬nh choÂ sáº£n pháº©m nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.256657,
      "id": "23457419",
      "field_search": "question",
      "question": "S7 edgd mÃ¬nh dÃ¹ng chÆ¡i game náº·ng thÃ¬ nÃªn Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh full hd hay 2k thÃ¬ tá»‘t cho mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»¡ tá»‘n pin hÆ¡n qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n nÃªn Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh Full HD giÃºp mÃ¡y load game mÆ°á»£t mÃ  vÃ  Ä‘á»¡ tá»‘n PIN hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.248367,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iPhone 6 32gb cÃ³ Ä‘Æ°á»£c 1 ngÃ y sao gÃ³c pháº£i mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y mÃ¬nh áº¥n vÃ o láº¡i tháº¥y khÃ´ng kÃ­n bá»‹ phá»“ng lÃ  sao.3 gÃ³c cÃ²n láº¡i khÃ´ng bá»‹",
      "answer": "@Quang: gÃ³c gáº§n cáº¡nh nÃºt hÆ¡n bÃªn pháº£i cá»§a mÃ¡y",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.179686,
      "id": "32135412",
      "field_search": "question",
      "question": "AD Æ°i. MÃ¡y iphone 6 (vá» má»›i thay cÃ²n má»›i) cá»§a em bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng 1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. Em cÃ³ thá»ƒ mang ra fptshop nhá» kiá»ƒm tra xem lá»—i gÃ¬ Ä‘Æ°á»£c ko áº¡?.",
      "answer": "ChÃ o anh ,Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.16229,
      "id": "28340758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i táº¡i sao coi you tube, k Ä‘á»¥g Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh Ä‘t, 1 lÃ¡t sau lÃ  nÃ³ bá»‹ tá»‘i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n xem video youtube vÃ  má»Ÿ xem toÃ n mÃ n hÃ¬nh xem cÃ³ bá»‹ táº¯t mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.16018,
      "id": "32165429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cÃ³ mua 1 iPhone 6 Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng nhÆ°ng má»—i láº§n sá»­ dá»¥ng nÃ³ bá»‹ Ä‘á»©ng mÃ n hÃ¬nh táº¯t má»Ÿ láº¡i SÃ i  bÃ¬nh thÆ°á»ng lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ CÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y bá»‹ lá»—i nÃªn anh vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra nÆ¡i bÃ¡n Ä‘á»ƒ nhá» há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡iÂ nguyÃªn nhÃ¢n chÃ­nh xÃ¡c anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.15699,
      "id": "19617673",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cá»§a e bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh hÆ¡i náº·ng. Â E mÃºn biáº¿t khi Ä‘em Ä‘t lÃªn tgdd thÃ¬ ngt cÃ³ kiá»ƒm tra bÃªn troq Ä‘t cÃ³ an toÃ n trc khi thay mÃ n hÃ¬nh k ??. Â Cku e sá»£ thay mÃ n hÃ¬nh máº¡ vá» bá»‹ hÆ° há»‡ thá»‘ng thÃ¬ khá»‘n.",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn giÃºp anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng nha. Sau khi nhÃ¢n viÃªn táº¡i trung tÃ¢m kiá»ƒm tra xong sáº½ liÃªn há»‡ Ä‘á»ƒ thÃ´ng bÃ¡o nhá»¯ng váº¥n Ä‘á» cá»§a mÃ¡y vÃ  chi phÃ­ sá»­a chá»¯a anh nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.110374,
      "id": "21765152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i thay mÃ n hÃ¬nh iphone 6 bao nhiu váº­y ac ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn khÃ´ng thá»ƒ bÃ¡o giÃ¡ giÃºp anh Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn náº¿u sáº£n pháº©m anh mua táº¡i Thegioididong.com, anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y Ä‘áº¿n hÃ£ng Ä‘á»ƒ sá»¯a chá»¯a tÃ­nh phÃ­ (náº¿u cÃ³) cho anh, sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ lÃ  cho anh sau anh nhÃ©.Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.043312,
      "id": "23883357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 cá»§a e khi Ä‘ang Ä‘Ã m thoáº¡i mÃ  mÃ n hÃ¬nh váº«n Ä‘Ã¡ng lÃ  saO áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n Ã¡p Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ o tai thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh cÃ³ sÃ¡ng khÃ´ng báº¡n áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.02033,
      "id": "21910618",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ n hÃ¬nh iphone 6 bá»‹ vá»¡ tá»± Ä‘em lÃªn trung tÃ¢m apple sá»­a cÃ³ láº¥y ngay dc ko záº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y bÃªn em khÃ´ng thá»ƒ cháº¯c cháº¯n cÃ³ láº¥y Ä‘Æ°á»£c ngay khÃ´ng anh nhÃ©, anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ hÃ£ng Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.020172,
      "id": "31268755",
      "field_search": "question",
      "question": "thay mÃ n hÃ¬nh iphone 6 giÃ¡ bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a nÃªn khÃ´ng thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c Ä‘Æ°á»£c áº¡. Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m bÃªn em, bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng vÃ  bÃ¡o phÃ­ sau cho anh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}